Объект - это особый тип данных, который может содержать несколько значений, а метод объекта - это функция для работы с этими значениями (различные преобразования)
Например в данном ДЗ мы из введенных данных пользователя с помощью создаем для него логин.